{
  "time": "38.99965023994446 segundos",
  "type": "query",
  "status": "learn",
  "response": [
    [
      3.084213726354827,
      "Data e Local     A data e local das cerim\u00f4nias de cola\u00e7\u00e3o de grau ser\u00e3o definida s pela Reitoria."
    ],
    [
      3.084213726354827,
      "Data e Local     A data e local das cerim\u00f4nias de cola\u00e7\u00e3o de grau ser\u00e3o definida s pela Reitoria.Encaminhar para a Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Universi dade, a Ficha   Cadastral dos membros da Comiss\u00e3o (Anexo 02) juntamente com fotoc\u00f3pias da lista"
    ],
    [
      3.084213726354827,
      "Data e Local     A data e local das cerim\u00f4nias de cola\u00e7\u00e3o de grau ser\u00e3o definida s pela Reitoria.Encaminhar para a Coordenadoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Universi dade, a Ficha   Cadastral dos membros da Comiss\u00e3o (Anexo 02) juntamente com fotoc\u00f3pias da listaNa data designada para elei\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o de Formatura, dever\u00e1   ser  lavrada:     a) uma lista de presen\u00e7a contendo o nome, a matr\u00edcula e a assinatura de   todos os  alunos participantes, na qual, ser\u00e1 declarada pelos participantes a outorga de   poderes  aos eleitos para a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de todos   os  eventos, ou seja, cola\u00e7\u00e3o de grau, bailes de gala, viagens e outras atividades festivas;   b) ata de elei\u00e7\u00e3o e constitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Formatura (anexo 01) assina da por  todos(participantes e eleitos), na qual, dever\u00e1 constar o n\u00famero votantes, a indica\u00e7\u00e3o  dos   eleitos e os poderes concedidos \u00e0 comiss\u00e3o de formatura eleita para ao exerc\u00edcio  das   suas fun\u00e7\u00f5es."
    ],
    [
      1.6238195702151557,
      "Disponibiliza\u00e7\u00e3o de tel\u00f5es, m\u00ednimo 2 unidades, distribu\u00eddo no local do evento para   transmiss\u00e3o simult\u00e2nea direcionado ao p\u00fablico presente do que estiver ocorrendo no   momen to da cerim\u00f4nia."
    ]
  ]
}